【Kpop歌手最愛】偶像限定《人氣歌謠》三文治

不少kpop迷都親身經歷過晨咁早、山長水遠到韓國電視台排隊進入音樂節目錄影廠，近距離欣賞偶像舞台的經驗，不過最近粉絲有了新的目標、新的盼望，就是SBS音樂節目《人氣歌謠》牌的三文治！

這個號稱「死前一定要吃到的三文治」，到底為何這麼神氣？答案是因為有神秘感和偶像加持！防彈少年團成員、SEVENTEEN、TWICE、GFRIEND、MXM、鄭世雲、gu9udan、LOVELYZ、金請夏、MONSTA X等偶像都是這份三文治的fans，你說怎能不掀起熱潮！別看這個三文治外型平凡，僅用保鮮紙包到實一實，根據鄭世雲的形容：「這是我這輩子第一次品嘗到的味道，有種熟悉感但又很新奇，剛開始吃的時候會想『這是甚麼啊』，是種讓人上癮的味道，用比喻來說有點像是垃圾食物，但不是說這個三文治是垃圾食物，而是指它的味道有中毒性，吃完之後，過一段時間會突然想起那個味道很想吃。」

屌你老母 吹到出道為咗舊三文治